{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63957&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산브라운도트장생포항구점"
    },
    "text": "当ホテルは周辺の観光地から近く、様々な質感の壁紙で感性的な雰囲気を醸し出す客室を提供します。 蔚山市外バスターミナルと現代芸術館は車で5分、蔚山大公園は車で7分の距離にあり、チェックインは6時以降でチェックアウトは22時以降です。 ホテルには無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域で必要な施設が提供されます。 駐車場は無料で利用でき、スタンダード客室を除く客室にはネットフリックスサービスが提供されます。 宿泊客は客室内では調理が不可能であり、最大人数を超えたり未成年者の場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変動する場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、特定の客室またはベッドタイプは保障されず、客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような観光地に近いですか？",
            "answer": "このホテルは蔚山市外バスターミナルと現代芸術館に近く、車で5分です。また、蔚山大公園も車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時以降で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスサービスはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスサービスはスタンダード客室を除く全ての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、特定の客室やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に特定の客室やベッドタイプは保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 342
    }
}